<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Blog do Sun</title><link>http://solaire.ml/</link><description></description><atom:link href="http://solaire.ml/rss.xml" rel="self"></atom:link><lastBuildDate>Tue, 29 Sep 2015 00:00:00 -0300</lastBuildDate><item><title>Começo</title><link>http://solaire.ml/comeco.html</link><description>&lt;p&gt;Quando a vida parece que vai dar uma virada, mostrando um novo começo, uma nova
oportunidade para mim, acontece a mesma coisa, parece que tem uma praga que
nunca deixa nada dar certo ou eu acabo voltando para o lugar de onde eu nunca
deveria sair.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ou não pode ser uma praga e eu apenas ter medo de sair da minha zona de
conforto, onde eu sempre procuro motivos para os outros verem que eu estou
triste e que nada parece dar certo e sempre tem alguma coisa errada no que eu
faço. É só você ver esse blog, não existem postagens onde há felicidade, é
apenas uma maneira de me confortar.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Um conforto de algo que eu acabei escolhendo para mim, ficando cada vez mais
tempo na frente do computador, procurando maneiras de cada vez mais ficar no
mundo de ilusões, onde qualquer crítica pode ser, simplesmente ignorada por
serem letras na tela.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Talvez, agora que o blog esteja fazendo um ano desde a primeira postagem, seja
hora de mudar e começar a tentar deixar de ser essa desgraça que só reclama que
as coisas dão errado e nunca faz nada para mudar.&lt;/p&gt;</description><dc:creator xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">Sunbro</dc:creator><pubDate>Tue, 29 Sep 2015 00:00:00 -0300</pubDate><guid>tag:solaire.ml,2015-09-29:comeco.html</guid></item><item><title>Vazio</title><link>http://solaire.ml/vazio.html</link><description>&lt;p&gt;Sentimentos voam como o vento.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Pena que os ventos que veem ao meu encontro estão ficando cada vez mais
escassos e fracos, como um inverno seco que você só olha para o céu e não vê
nenhuma nuvem, mas o Sol não é o suficiente para te manter quente.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Até parece que você está preso a isso, a um momento onde nada mais é
impressionante, nada é interessante. É como se os dias se tornassem fotos
borradas em preto e branco, as primeiras são diferentes, mas conforme vão se
acumulando, nem tenta-se mais entender o que se passa e você apenas continua
olhando, tentando mostrar algum interesse.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nem mesmo escrever aqui parece de dá alguma reação, o que anda acontecendo são
parágrafos escritos e apagados, até que haja alguma angústia ou cansaço e
apenas deixando aqueles até que pareça um post de alguém que faz isso a quase
um ano.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;A falta de interesse em tudo está apenas me corroendo por dentro, parece até
que a minha armadura é feita de ferro e está enferrujando, mostrando a carne
fraca que me forma. Mas como nunca tem ninguém perto de mim, resta a mim ficar
olhando para o meu peito e ver um coração que não bate mais, olhar para as
minhas mãos e ver mãos que não consegue desenhar mais, olhar para os meus pés e
ver pés que não correm mais.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Estou chegando cada dia mais perto de virar um robô desatualizado que já saiu
da fábrica cheio de defeitos e que deveria ser jogado no lixo, antes que algum
dos seus problemas afete os outros que nem sabem que ele existe.&lt;/p&gt;</description><dc:creator xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">Sunbro</dc:creator><pubDate>Sat, 11 Jul 2015 00:00:00 -0300</pubDate><guid>tag:solaire.ml,2015-07-11:vazio.html</guid></item><item><title>Comunidade</title><link>http://solaire.ml/comunidade.html</link><description>&lt;p&gt;O entrosamento de pessoas vem da convivência ou a vontade por um bem comum,
essa semana me diverti bastante com um joguinho na Steam, o &lt;em&gt;Monster Summer
Game&lt;/em&gt;, que não passava de um joguinho simples de ficar clicando para matar
monstros e ganhar pontos na comunidade.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;O que teve de tão interessante nesse joguinho?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Acabou se formando uma comunidade de pessoas que queriam ver até onde esse
joguinho iria nos levar e, em 9 dias, foram feitos grupos, organização de salas
para ver até onde todo mundo poderia chegar. Grupos que acabavam brigando com
outros por conta de scripts melhores, drama por conta de pessoas que não
lidavam com o stress e mais de 1000 pessoas reclamando sobre salas cheias.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Não sei nem como descrever tudo o que aconteceu, até eu fiquei um pouco perdido
com a animação de todos para ver os leveis das salas subindo e quebrando
tempos, acho que nem estava tanto em ficar assistindo os scripts e sim
interagindo com as pessoas, o jogo não parecia muito interessante em um
primeiro momento, mas conforme você ia se aprofundando, ia ganhando um pouco
compaixão pelo jogo e todas as pessoas estavam sentindo empatia.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Eu até esqueci da minha tristeza por alguns dias, acordava e ia olhar o jogo,
esperando as salas abrirem, conversando sobre o que tá acontecendo com o
script, sobre os outros que não estavam junto com a gente.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Não há um sentimento de tristeza porque acabou e sim de conforto por ter vivido
aquilo, uma história sua. É isso que nos fazem diferentes um dos outros, não
tinha como todos entrarem em salas que iriam pegar level máximo, ou de poder
jogar o dia todo, mas acredito que esses vão ter alguma oportunidade para viver
algo muito mais emocionante e divertido.&lt;/p&gt;
&lt;div class="mona"&gt;
&lt;pre&gt;
　　　　　　_,,..:--─‐-=,,._
　　　 .／;;,ｨ''"´￣｀ﾞﾞヾ;ミミﾐ;;､
　　 ./ﾐﾐ/ﾞ　　　　　　 ﾞ:::ﾞiミミミ:l
　　 ｉミﾐ′: 　　 　: 　..::::_;ミﾐ;ﾐ;ﾘ
　 　 ヽ,! ﾞ .,;;;..''　 ''ﾞﾞ;;_ ﾞ:::ヾ;;;;;;/
.　　　 ｝ :'ﾞ::“:ﾞ:.　l::'ﾞ.”:ﾞ;.::'':;;ﾞirく
.　　　 |　ヽ .,r　..:::、 　 ..::::;;;ﾄl;| 　　　
　　　　|.. 　:' ''ｰ;^''::ヽ. :':::::;;;i::ｿ 　
.　　　　l、　←‐'‐→､! ..::::;;;lﾞ´ 　
　　　　 ヽ..　`ﾞﾞﾞ.,ﾞ´　'":::';;;ﾊ､ 　　
　　　　_,,/`i､ -:: -:::'::ﾞ:::;;ﾂ'::::`;､_ 　　
_,...-‐''" |　ﾞ;、 i":;;:::::;,／':::::::::;!::::｀::-､.._
　　　　 .lﾞ　　ﾞヽ:;,ン'":::::::::::::/::::::::: : -ｰ ｀
　　　　　l　　 .,/;l　　　　 ,r"
　　　　　.ヽ　/r;:ﾍ、　,,／;''
　　　　　　ﾞ ''::'`'´ ヽｨ::' 
&lt;/pre&gt;
&lt;/div&gt;</description><dc:creator xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">Sunbro</dc:creator><pubDate>Mon, 22 Jun 2015 00:00:00 -0300</pubDate><guid>tag:solaire.ml,2015-06-22:comunidade.html</guid></item><item><title>Fim</title><link>http://solaire.ml/fim.html</link><description>&lt;p&gt;Saber qual é o seu fim nunca é interessante, é muito mais romântico um final
desconhecido e cheio de mistérios que são revelados do que um final que você
espera a muito tempo, isso acontece nas novelas e, curiosamente, nas nossas
vidas. Surpresas sempre mexem com as nossas emoções, o inesperado deixa as mãos
suadas e as costas geladas.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Me pergunto todos os dias o que pode acontecer de novo na minha vida, aprender
alguma coisa nova, conhecer alguém que é interessante, rever um amigo,
descobrir como usar uma tecnologia que você nem ao menos sabia que existia e
por aí vai. &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Mas mesmo com essa vontade de algo novo acontecer, sinto que o fim está cada
vez mais próximo, na minha cabeça, as novidades estão todas acabando e só estou
aqui por estar, não tem mais uma motivação que me guia para frente e mesmo que
eu procure alguma nova, o meu corpo resiste e continua esperando algo exterior
me afetar.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Sinto que todo o meu potencial acabou, cheguei no meu ponto máximo, alguém que
é pior do que a média das pessoas, não tem nada de novo em mim, nada de
interessante, apenas alguém que nunca vai dar uma vida cheia de surpresas e
animante, na qual sinta vontade de falar comigo todos os dias.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Heh~ quando eu menos espero estou nesse ponto de volta, onde sinto que não sou
bom em nada, nem mesmo em vir aqui reclamar da vida.&lt;/p&gt;</description><dc:creator xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">Sunbro</dc:creator><pubDate>Thu, 04 Jun 2015 00:00:00 -0300</pubDate><guid>tag:solaire.ml,2015-06-04:fim.html</guid></item><item><title>Decaimento</title><link>http://solaire.ml/decaimento.html</link><description>&lt;p&gt;Quando algo não está em equilíbrio ou não é estável, tem uma taxa de
decaimento.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Cada dia que passa para mim é como se uma parte de mim fosse removida, que eu
fosse um metal totalmente instável que depende mais do sistema que ele está
inserido do que o próprio material, um metal que não tem mais meia-vida, que já
passou desse ponto e vai acabar algo que provavelmente ninguém se importará.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;O que mais me intriga nesse jogo de fenômenos físicos e emoções humanas é como
se encontra uma relação entre eles, até mesmo forçando algo que é normal para
uma emoção triste, um jogo de palavras onde o seu entendimento sobre o assunto
passa a ser cada vez mais próximo.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Acho que no final das contas, estudar e entender um assunto está chegando cada
vez mais perto do quanto você aproxima aquilo de você, do quanto você sente que
aquilo faz parte de você, tão profundamente interligado com você que se você
tentar alterar, pode até mesmo ficar gravemente ferido.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Pode ser isso que está me forçando tanto a esse estado, onde não consigo mais
querer aprender, pois aquilo que eu já tinha adotado como parte de mim, está
sendo alterado aos poucos e essas alterações levam tempo até serem aceitas pelo
&lt;em&gt;eu&lt;/em&gt; que está lá no fundo.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Talvez, enquanto você esteja vivendo, acabe ficando mais machucado do que bem,
porque tudo aquilo que você aceita não é uma felicidade duradoura, porque
afinal de contas, condições que não são perfeitas em um sistema tendem a mudar.&lt;/p&gt;
&lt;div class="mona"&gt;
&lt;pre&gt;
　　　　彡彡彡　　　　　　　　　　　　　ミミミミ　　　　　`ヽ、
　　　　　彡彡彡彡　　　　　　　　　　　　　　　　ミミミミ　　　　　　`ヽ、
　　彡彡彡彡　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　ミミミミ　　　　　　 ＼
　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　＼
　　　　　　　,,ヅ彡ﾆミ;;,,　　　　　　　　　　　　　 ヅ彡ﾆミ;;,,　　　　　　　　　　l
　　　　　　ィ&lt;"　 , ‐ ､　ﾞﾐ、　　　　　　　　　　ィ&lt;"　 , ‐ ､　ﾞﾐ、　　　　　　　　 ﾞi
　　　　　 ﾐミ､,　ゝ_ﾟ_,ﾉ,, ｲ　　　　　　　　　　 :ﾐミ､,　ゝ_ﾟ_,ﾉ,, ｲ　　　　　　　　　　 ﾞi
　　　　　　　ﾞ'ヾ三≡彡'"　　　　　　　　　　　　ﾞ'ヾ三≡彡'　　　　　　　　　　　　 i!
　　　　　　　　　　　　　　　 ／　　　　　　　　ヽ　　　　　　　　　　　　　　　　　　　 i!
　　　　　　　　　　　　　　／　　　　　　　　　　　 ＼　　　　　　　　　　　　　　　 　　!
　　　　　　　　　　　　　/　　　　　　 ',/　　　　　　　',　　　　　　　　　　　　　　　 　l
　　　　　　　　　　　　　!　 　 　 　 　 l　　　　　　　　l　　　　　　　　　　　　　　　　l
　　　　　　　　　　　　　 、　 　 　 　 ,' 、　 　 　 　 ,'　　　　　　　　　　　　　　　　i!
　　　　　　　　　　　　　　ヽ . ＿ ..　'　　ヽ . ＿ ..　'　　　　　　　　　　　　　　　　 i!

Não se esqueçam de mim, eu não estou morto.
Ainda.
&lt;/pre&gt;
&lt;/div&gt;</description><dc:creator xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">Sunbro</dc:creator><pubDate>Thu, 23 Apr 2015 00:00:00 -0300</pubDate><guid>tag:solaire.ml,2015-04-23:decaimento.html</guid></item><item><title>Escolhas</title><link>http://solaire.ml/escolhas.html</link><description>&lt;p&gt;Escolhas na vida são como escolhas em jogo, eu sei que já fiz essa comparação
da vida com jogos algumas vezes aqui, mas é algo que eu sinto que consigo
comparar melhor.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;O estranho de escolhas na vida e em jogos é que não tem como prever o que irá
acontecer com as escolhas na vida, os jogos tentam simular isso, mas a
capacidade de processo nunca vai conseguir superar o que acontece naturalmente,
assim, será complicado para prever o que vai acontecer amanhã.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Além disso, tem que ter alguém por trás do roteiro do jogo, alguém que já
pensou em tudo aquilo, onde vai acontecer e como vai acontecer, pensando no
nível de dificuldade das escolhas, quais vão funcionar e quais vão tirar a
vontade de jogador de jogar. Mas a vida não funciona assim, você tem que lidar
com todas elas e é isso que me parece fazer as pessoas se interessarem cada vez
mais por jogos.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Mesmo em jogos que são de jogadores humanos, ainda existem limitações neles,
para haver um balanço, onde todo mundo tem uma chance igual, diferente da vida,
que você já pode começar com vantagens.&lt;/p&gt;
&lt;hr /&gt;
&lt;p&gt;No final das contas, a vida é só um jogo mal feito onde você sabe que no final
vai perder, ainda me pergunto todos os dias o que eu estou fazendo aqui, não
sou nenhum guerreiro, mago, ladrão, rei, plebeu ou nobre, sou só mais um NPC
que vê os outros jogadores tendo sucesso e continuo falando sozinho.&lt;/p&gt;</description><dc:creator xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">Sunbro</dc:creator><pubDate>Fri, 03 Apr 2015 00:00:00 -0300</pubDate><guid>tag:solaire.ml,2015-04-03:escolhas.html</guid></item><item><title>Qualidade</title><link>http://solaire.ml/qualidade.html</link><description>&lt;p&gt;Tudo ficou tão parado pelo blog, enquanto a minha vida continua em um ritmo
estranho, não é que eu não tenha mais escrito nada, é só que eu não consigo
fazer mais nada com uma qualidade que eu quero aqui, sinto vontade de escrever
algo, as ideias até chegam, mas quando eu organizo um pouco os meus pensamentos
eles nem ao menos fazem sentido, ou fica tudo ruim que nem vale a pena gastar o
tempo dos outros.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Pode ser que por eu ter pouco tempo livre agora, não quero que os outros percam
tempo aqui e estou perdendo a essência do cara que não faz nada e escreve como
a vida é ruim, acho que agora tenho que começar a escrever sobre como a vida é
ruim por não ter tempo nem para escrever coisas pra cá.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ou poderia inventar qualquer desculpa aqui, essa aqui nem faz sentido, ficar
pensando tanto na qualidade de postagens aleatórias sobre assuntos da vida,
poderia falar até de uma receita de bolo, talvez isso poderia até trazer mais
pessoas para lerem isso e depois verem como a culinária melhorou o meu humor,
ou até mesmo em como você pode se tornar uma pessoa melhor por ficar menos
tempo no computador.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;A qualidade desse lugar nunca foi muito grande, é como contratar um pedreiro
que nunca trabalhou em nenhuma obra para construir um prédio, vai acabar tudo
cheio de gambiarra para funcionar e os acabamentos serão estranhos pela falta
de experiência do trabalhador, mas aí com esses acabamentos estranhos podem
atrair outras pessoas, porque alguma coisa diferente é interessante de se ver,
não que eu tente deixar esse lugar diferente de tudo, porque você deve
encontrar um monte de blogs iguais a esses, de pessoas reclamando da vida.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;O que eu tento é só mostrar outros pontos de vista, pontos de vista de um
garoto que teve muito tempo livre e agora não consegue nem mais manter a
qualidade de alguns textos meio depressivos sobre a vida e como eu sigo ela.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Só espero que alguém não fique pensando em como isso está ficando ruim, eu
ainda tento escrever as coisas, só que ficam tão ruins que eu acabo deletando
tudo, talvez que o brilho da desgraça está me deixando mais desinteressante
ainda.&lt;/p&gt;</description><dc:creator xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">Sunbro</dc:creator><pubDate>Thu, 19 Mar 2015 00:00:00 -0300</pubDate><guid>tag:solaire.ml,2015-03-19:qualidade.html</guid></item><item><title>Mentiras</title><link>http://solaire.ml/mentiras.html</link><description>&lt;p&gt;Comece a contar, conte tudo, seja um experimentador da vida, seja aquele que
saiba de tudo, acumule qualquer conhecimento, não pare para pensar no que você
vai usar aquilo, pense que você vai usar aquilo para algo, nem que seja para
contar mentiras e deixar alguma conversa mais interessante. Faça a vida a sua
vida mais interessante.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Minta, não tenha medo de contar algo que chegue perto de parecer algo que nunca
aconteceria, coloque o máximo de fundo de verdade o possível, quando alguém
duvidar, use alguma coisa que realmente aconteceu, faça a mentira ser a maior
verdade possível, use desse conhecimento que você tem que os outros acharam que
não era importante para reforçar ainda mais.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Perca o medo de rir na cara da realidade, faça a realidade o seu segundo plano,
deturpe a sua mente e a dos outros com mentiras, comece com pouco, em um jogo
de cartas sem valor e vá escalando, não precisa ter pressa, mentir é algo que
você pode fazer a qualquer momento, a internet é o lugar mais fácil para
mentir, não comece por ela, já comece mentindo para alguém, cara a cara, olhe
nos olhos, note todos os seus vícios quando está falando algo e use eles na
mentira.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Se mantenha frio por dentro, se emocione por fora, faça os outros sentirem a
emoção do momento, gesticule, tire a atenção dos outros nos seus olhos e não
pare, não tem momento para parar, vá até o fundo do poço, onde você começa a
parar de se lembrar do que é verdade.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Crie personagens, faça testes com os outros, seja o que quiser, tudo perto o
suficiente das suas palavras, transforme as suas histórias em argila, deixe
elas secando e forçando todos a acreditar nelas.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Honre as suas mentiras.&lt;/p&gt;</description><dc:creator xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">Sunbro</dc:creator><pubDate>Fri, 06 Mar 2015 00:00:00 -0300</pubDate><guid>tag:solaire.ml,2015-03-06:mentiras.html</guid></item><item><title>Destino</title><link>http://solaire.ml/destino.html</link><description>&lt;p&gt;Pensar sobre o destino é algo tão estranho, pensar que temos um sentido que as
nossas vidas vão tomar, não importando as escolhas que faremos, como um jogo
que só coloca opções para que o jogador se sinta livre, mas a conclusão sempre
será a mesma, é até meio triste descobrir essas coisas enquanto está jogando,
até perde-se a vontade de continuar pensando nas escolhas.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ultimamente eu tenho achado que é isso o que tem acontecido com a minha vida,
não importando de qual escolha eu faça, o final sempre será o mesmo, tirando a
minha vontade de continuar tentando e procurando algo que mude, que deixe o
jogo mais interessante, que me faça pensar mais no que vai acontecer se eu
fizer algo errado.&lt;/p&gt;
&lt;hr /&gt;
&lt;p&gt;Mas aí eu começo a pensar na relação com o que isso tem com a física e o que
consiste o Universo, que não tem como saber a posição de uma partícula
elementar, assim, fico um pouco mais animado com as minhas escolhas.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Depois disso, começo a achar que a vida é mais uma relação de probabilidades,
os caminhos estão traçados, você só tem que saber por qual seguir e lidar com
as consequências, que podem ser as mesmas, mas você ainda sabe que tem um
controle sobre tudo isso.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;O mais interessante é que tudo que é diferente pode estar acontecendo ao mesmo
tempo, se formos parar para pensar por alguns segundos e considerar que o
Universo é realmente infinito, em um certo espaço, todas as suas escolhas podem
ser diferentes, você poderia ter conquistado tudo, se tornado o &lt;em&gt;pica&lt;/em&gt;, mas
não, você está em um mundo cheio de problemas, onde você vive na escuridão
procurando um raio de luz que vai te guiar para os dias melhores, dias que
ainda serão acompanhados da noite escura, mesmo que as noites sejam boas, nunca
serão claras e limpas como os dias, onde o horizonte é fácil de se notar e o
caminho as armadilhas do caminho a ser trilhado podem ser avistadas.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Mas chega de criar rodeios sobre o assunto, o que acredito que deva ser o
caminho certo é aquele que você não precisa nem pensar duas vezes para seguir,
aquele que vem de dentro de você, mesmo que seja o mais previsível para os
outros planos. Porque no final das contas, a sua vida já foi traçada e não
temos como escapar.&lt;/p&gt;</description><dc:creator xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">Sunbro</dc:creator><pubDate>Sat, 28 Feb 2015 00:00:00 -0300</pubDate><guid>tag:solaire.ml,2015-02-28:destino.html</guid></item><item><title>Postagens</title><link>http://solaire.ml/postagens.html</link><description>&lt;p&gt;Ultimamente não tenho encontrado mais nada para falar aqui, os assuntos estão
acabando, eu que gosto de falar tanto sobre qualquer coisa, não consigo
encontrar mais nada para esse lugar aqui. Acho que eu nunca conversei de
verdade e só estou notando isso agora, quando estou mostrando algo meu, nem que
seja sobre os meus sentimentos, está tudo acabando.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Sempre pensei que conseguiria manter um blog porque sou um pouco criativo e
falam que eu converso bastante quando estou interessado, mas acho que só
acabava falando baboseira e o pessoal não falava nada por respeito, para não
tentar me deixar mais triste do que eu já sou.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;O ponto chegou que eu estava um &lt;a href="http://watchout4snakes.com/wo4snakes/Random/RandomWord"&gt;random word
generator&lt;/a&gt; para tentar
encontrar algum assunto, não é mais como no começo que eu olhava algo e já
sabia tudo que tinha que escrever aqui. Até tenho a coragem de falar que ser
&lt;em&gt;blogueiro&lt;/em&gt; não é tão fácil quanto parece, mas acho que esses blogs grandes não
tem muito conteúdo gerado e mais uma cópia entre os grandes, um beneficiando o
outro.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Eu até poderia tentar fazer postagens sobre o que eu aprendo na faculdade, mas
sinto que parece algo para inflar o meu ego, criar um autoestima que eu não
tenho mais, uma que eu possa falar para os outros que eu tenho desconhecidos
que vem ler o que eu posto e ainda concordam comigo.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Tenho tentado melhorar a qualidade do que existe aqui, até fiz um tema novo,
que é bem melhor para ler o que está acontecendo aqui e que tem uma cara mais
parecida com o que você vai encontrar aqui, mas parece que está tudo sendo em
vão. Não sinto nem vontade mais de falar da minha vida, não sinto mais vontade
de nada, estou virando um robô que nem tem uma função.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Além de tudo ainda é um robô que está com problemas e não tem energia para
nada, nem mesmo para tentar algo novo ou tentar mudar a sua programação. Pode
ser que ele esteja com problemas desde o momento que foi ligado, problemas que
nunca deixaram ele ser igual aos outros e, ao invés de olharem para ele, por
sua falta de destaque, é esquecido e parece que foi jogado fora.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Acho que seria melhor assim, esquecer de tudo e desligar, sem deixar nada,
nenhuma mensagem, nem mesmo ninguém que se lembre de você e acabar sendo
apagado de tudo.&lt;/p&gt;</description><dc:creator xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">Sunbro</dc:creator><pubDate>Thu, 19 Feb 2015 00:00:00 -0200</pubDate><guid>tag:solaire.ml,2015-02-19:postagens.html</guid></item><item><title>Apagar</title><link>http://solaire.ml/apagar.html</link><description>&lt;blockquote&gt;
O tempo não para.
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Sempre gostei muito dessa frase, não só porque é de um cantor famoso, tem algum
sentido que faz o meu coração se mover mais rápido, pensar com o que eu estou
passando o meu tempo e o que daria valor para um garoto fazer da vida.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ao mesmo tempo, paro e me lembro do que eu fiz, algumas coisas tento apagar da
minha memória, não porque não tem valor nenhum pra mim, mas sim porque eu não
me sinto bem quando lembro que aquilo foi algo que eu fiz. Pode ser medo de
assumir a responsabilidade, de ter medo da realidade e esperar as mudanças da
vida. E um dia querer que isso seja apagado, mas ainda sim se lembrar que não
foram os melhores momentos da minha vida.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nesses tempos que eu estou pensando o que há com a minha vida e o que aconteceu
com tudo aquilo que me deixava feliz. Não parece que tudo aquilo sumiu, ele
ainda está lá, como um fogo que agora só está com brasas, qualquer vento que eu
faça nele, pode voltar, mas quanto mais ele queimar, parece que antes vai sumir
com todo o combustível.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Isso me lembra o que a minha vida tem se tornado, até para descrever o que
acontece comigo estou falando de jogos. Tentando simular a minha vida com algo
virtual que teve um impacto grande sobre como vejo o mundo ao meu redor.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Não que eu queira apagar isso também da minha memória e nunca mais lembrar de
um tempo que eu comparo a minha vida como um joguinho virtual.&lt;/p&gt;
&lt;hr /&gt;
&lt;p&gt;Parando por alguns minutos, os jogos são representações da vida com algumas
alterações, o contexto geral ainda está lá.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Gosto de pensar que a vida é um grande
&lt;a href="http://pt.wikipedia.org/wiki/Roguelike"&gt;&lt;em&gt;roguelike&lt;/em&gt;&lt;/a&gt; onde apenas o mais com
mais sorte de encontrar algo que vá te ajudar, ou começar com uma classe mais
forte do que as outras.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;E a nossa vida, como em um &lt;em&gt;roguelike&lt;/em&gt;, não tem como alterar o que você já fez
e sempre poderá morrer para um rato que te mordeu com um veneno.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Pena que a vida não é em turnos, onde se pode pensar no que vai fazer.&lt;/p&gt;</description><dc:creator xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">Sunbro</dc:creator><pubDate>Thu, 12 Feb 2015 00:00:00 -0200</pubDate><guid>tag:solaire.ml,2015-02-12:apagar.html</guid></item><item><title>Rótulos</title><link>http://solaire.ml/r%C3%B3tulos.html</link><description>&lt;p&gt;É interessante conversar com alguém sobre o que ela é, acontece algo como se
fosse uma rotulação, você é aquilo que gosta existem nomes específicos para
cada gosto, gostar de funk carioca lhe transforma completamente em um
&lt;em&gt;funkeiro&lt;/em&gt; e na sua mente já aparece um daqueles cantores que gostam de
ostentar dinheiro e cheios de mulheres.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;É muito complicado viver sem essa rotulação, sem essa generalização das coisas
que vê ao longo de sua vida, é como se você tivesse um simulador, que a
qualquer momento que escuta uma palavra que identifica alguém, você liga ela
com a maioria.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Eu comecei a notar isso de rotulagem das pessoas depois que eu falei para um
amigo que era Straight Edge, ele olhou pra mim e falou que não gostava de ser
rotulado e que isso não fazia sentido.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Depois disso eu sempre pensei nessas coisas, que você não se força a nada, mas
quando é algo, é rotulado. Lembra aquele cara que era quieto, tinha uma franja
e gostava de quadriculado? Ele não era emo, mas tinha alguém que chamava ele
assim, porque ele parecia com o resto deles.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Esse é um dos principais motivos que eu não gosto de falar que sou &lt;em&gt;x&lt;/em&gt; ou &lt;em&gt;y&lt;/em&gt;,
deixo todos descobrirem aos poucos, ninguém precisa saber de toda a minha vida
no momento que veem o meu perfil em uma rede social, ninguém precisa saber que
o meu gosto musical é tal para conversarem comigo.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;É isso que eu acho hoje e sempre que eu vejo alguém com um monte de informações
em todos os lugares me deixa encabulado, não que eu ache que isso é algo que
todos devem fazer, deixar de mostrar aquilo que gosta por não gostar de ser
rotulado. Muito pelo contrário, acho que todos devem mostrar os gostos para os
outros, mas também acho que não precisa mostrar tudo de uma vez e usando
rótulos.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;O que eu acho pior dos rótulos é que eles afastam as pessoas, por conta de
quase um preconceito. Não é só porque alguém gosta de um funk carioca que não
pode ser amigo de alguém que é fã de metal.&lt;/p&gt;</description><dc:creator xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">Sunbro</dc:creator><pubDate>Wed, 04 Feb 2015 00:00:00 -0200</pubDate><guid>tag:solaire.ml,2015-02-04:rótulos.html</guid></item><item><title>Parar</title><link>http://solaire.ml/parar.html</link><description>&lt;p&gt;Parece que chegou aquele tempo, onde você para e pensa tudo o que aconteceu com
a sua vida e tudo aquilo que você fez até hoje e descobrir que nada foi
realmente produtivo, que sou apenas um que segue o que está acontecendo com o
mundo e não faz nada para melhorar nada, apenas consumindo de tudo e assistindo
o tempo passar enquanto nada acontece.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Não sei mais o que pensar, falaram que eu seria alguém com um futuro legal, mas
eu passo o dia sentado na frente do computador, vendo as horas passarem e
esperando que algo aconteça para que a minha vida mude completamente, mas no
fundo, só tenho medo de mudar para algo por causa da minha zona de conforto.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;A pior parte é que eu sei que estou em um ponto que apenas eu estou me
segurando, com correntes nos meus pulsos que foram colocadas por mim para que
eu continue sendo a mesma pessoa, com os mesmos hábitos, com a mesma vida até o
dia que tudo isso acabar.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Mas agora eu penso sobre esse parar e pensar sobre tudo o que eu fiz, sobre
tudo que eu poderia ter feito e acho que não mudaria muita coisa, poderia
acontecer de eu ser rico agora, ou até mesmo já ter morrido.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;E ficar pensando sobre o passado, sobre tudo aquilo que eu poderia ter feito
diferente, ter conversado mais com alguém ou não ter brigado por coisa idiota
aquele dia, não ajuda em nada, só me faz continuar nesse ciclo de o que eu
poderia ter feito de diferente e nunca pensar no que eu posso fazer agora e num
futuro próximo de diferente.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;De qualquer modo, a vida é mais do que ficar parando para pensar no que você
tinha que ter feito de diferente, mas não digo que deve esquecer o passado, ele
é uma obra que você deve rever e lembrar dos erros e tentar não cometer de
volta os mesmos erros.&lt;/p&gt;
&lt;div class="mona"&gt;
&lt;pre&gt;

　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　_,. -‐''"´￣￣￣￣￣｀`''''''''─--- ､
　　　　　　　　　　　　　　　 　　_, -''"　　　　　　　　　　　　　　 ､_　_,.. -‐''
　　　　　(二二二二二二'';:-''"　　　　　　　　　　　　　　　　　　　＼＿＿＿＿＿＿
　　　　　　　　　　　　, ‐'"　　　　 　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　 , ‐'"
　　 　 　 　 　　　,∠,　　　　　　　　 　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　 , ‐'"
　　 　　　　　 ／'i,.r‐&gt;、　 :､‐┐　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　, ‐'"
　　　　　　／　　 `'く.,,_l . 　 ヽi　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　 , ‐'"
　　　　／　　　　　　　　r‐-､　　　　　　　　　　　　　　　　　　　 , ‐'"
.　　／ 　 　 　 　　　　　ヽr'",&gt;､　　　　　　　　　　　　　　　 , ‐'"
. ／　　　 _,,.._ 　 　 　 　　 ヾ､__i　　　　　　　　　　　　　, ‐'"
　￣￣￣　　,&gt;　　　　　　　　　　　　　　　　　　 _,. -''"　
　　　　　　／　　　　　　　　　　　　　　＿／ ／ﾞ
. 　 　 　／　　　　　　　　　＿,,.. -‐''''"／ ／
　　　 ∠＿＿,,,,,. -─''''''"" 　 　　　／ ／
　　 　 　　　 　 　　 　 　　　　　　／ ／ 　　　Ahh, you're right my little friend,
　　 　 　 　 　　　　　　　　　　 ／ ／　　　　　this position is much more comfortable.
　　 　 　　　　　　　　　　　　／ ／
　　　　　　　　　　　　　　　　`''"


　　　　　　　　　,,..,,,,　　
　　　　　　　 　/ ,' 3　 `ヽｰっ　
　　　　　　　　 l　　 ⊃　⌒_つ
　　　　　 　　　 `'ｰ---‐'''''" 
&lt;/pre&gt;
&lt;/div&gt;</description><dc:creator xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">Sunbro</dc:creator><pubDate>Sat, 31 Jan 2015 00:00:00 -0200</pubDate><guid>tag:solaire.ml,2015-01-31:parar.html</guid></item><item><title>Namorar</title><link>http://solaire.ml/namorar.html</link><description>&lt;p&gt;Nada melhor do que falar de algo que nunca aconteceu comigo, de nunca ter
entrado em um compromisso amoroso com alguém, nem que seja pela internet. Nada
melhor do que não ter experiência alguma na idade onde você deveria ser o
mestre das putarias, com os hormônios saindo até no suor. Nada melhor do que
sentir que vai ficar ficar sozinho para sempre.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;O mais estranho é assistir os outros sendo felizes e sempre estar na mesma
coisa, assistir o tempo passar e os outros fazendo aquilo que querem que é
viver com alguém que eles gostem e eu ainda esperando o tempo passar.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Talvez seja isso que eu realmente queira, apenas ver o tempo passar e os outros
vivendo a vida, assistindo o que acontece e tentando entender o que não dá
certo para eles e o que poderia ser alterado.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;De tempos em tempos sempre começo a me sentir extremamente solitário, a um
ponto que nem consigo entender o que está acontecendo comigo, que só preciso de
uma companhia, alguém para conversar sobre coisas idiotas e ser escroto, mas
nem isso eu consigo mais. Todos começam a ficar distantes de mim e eu sempre
acabo no mesmo ponto, se já é assim com amigos ou colegas, imagine com alguém
do meu lado, acho que tudo iria virar ruínas e destruiria o pouco que tem de
mim.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;O pior que eu nem posso comentar como é ter alguém do seu lado, porque eu nunca
realmente tive, não consigo nem me abrir para a minha família, não consigo
falar com ninguém direito. Todas as palavras travam e tudo acaba no mesmo
ponto, o ponto onde parece que eu nunca deveria ter saído, que é onde estou
sozinho no meu quarto apertando botões em uma caixa colorida.&lt;/p&gt;
&lt;div class="mona"&gt;
&lt;p&gt;A imagem hoje é colorida.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Finalmente.&lt;/p&gt;
&lt;pre&gt;

　 　 　 ,————､_
.　　 　 | i￣￣￣| ! ,|
＿＿＿∧∧ ＿_i | /＿＿＿_
　　　　( 　 ,,ﾟ) —‐'　 　 　 .／|　
＿＿__/　　｀)_／　c[_,,] ／　.,|
　　　〜＿_ノ)￣￣￣￣|　　 :|
　　　 `ｰi-i-'　　　 　 　 |
　　　　　| |　　　　　　　 |ﾟ~ 

&lt;/pre&gt;
&lt;/div&gt;</description><dc:creator xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">Sunbro</dc:creator><pubDate>Sat, 24 Jan 2015 00:00:00 -0200</pubDate><guid>tag:solaire.ml,2015-01-24:namorar.html</guid></item><item><title>Reclamações</title><link>http://solaire.ml/reclama%C3%A7%C3%B5es.html</link><description>&lt;p&gt;Reclamar é realmente mais difícil do que elogiar algo, não importa o que seja,
é sempre mais fácil encontrar os erros do que as partes boas, que merecem ser
vistas e aproveitadas.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Faça o seguinte, entre em qualquer site de notícias que tenha comentários nas
notícias. Garanto para você que sempre vai ter um jogando a culpa no governo.
Ou em quem votou no governante. Nunca é culpa deles, mesmo que eles tenham até
feito campanha para o outro candidato.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Mas aí não é a pior parte. A pior parte é ver que essas pessoas perdem tempo,
pensando e escrevendo um comentário que nem ao menos faz sentido, apenas
falando que é a culpa do governo, porque em nosso país, apenas o mais alto
governo tem controle sobre tudo e que não existem os três poderes.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Eu prefiro pensar que todos esses comentários não passam de piadas, que as
pessoas não se conformam apenas em ver que tem alguma coisa errada, elas querem
culpar qualquer um. Mas a culpa nunca é delas.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Falam para você assumir os seus erros desde que você está no jardim de
infância, que esconder algo só será pior para todos, mas não adianta falar isso
sendo que parece que ninguém admite que é o culpado ou que está fazendo alguma
coisa errada, o máximo que acontece é a pessoa ver que está errada e se desviar
do assunto.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Não adianta você falar que o governo é uma bosta se você confia apenas em
debates de grandes canais de televisão. Que aquele candidato é melhor apenas
porque o partido dele é de &lt;em&gt;confiança&lt;/em&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Isso é só um exemplo para o resto de nossas vidas, eu me sinto bem mal quando
vejo alguém reclamando e jogando a culpa nas costas dos outros, mesmo que
esteja envolvido, só para desviar a atenção para eles.&lt;/p&gt;
&lt;hr /&gt;
&lt;p&gt;Então, sempre que você terminar de ler uma notícia ou uma postagem de um amigo
que envolva decisões políticas, pense duas vezes antes de colocar a culpa nos
outros. Não é só o presidente de um país que manda em tudo, não estamos mais em
uma monarquia.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Além disso, por favor, não reclame e continue com essa sua bunda gorda sentada
na cadeira assistindo a novela na TV enquanto toma uma cerveja.&lt;/p&gt;</description><dc:creator xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">Sunbro</dc:creator><pubDate>Tue, 20 Jan 2015 00:00:00 -0200</pubDate><guid>tag:solaire.ml,2015-01-20:reclamações.html</guid></item><item><title>Drama</title><link>http://solaire.ml/drama.html</link><description>&lt;p&gt;Vocês já devem ter notado que eu faço um &lt;em&gt;pouquinho&lt;/em&gt; de drama quando escrevo as
postagens aqui, não é? Já estou em um ponto onde podem me chamar de dramático.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Não sei se são as novelas mexicanas que eu assisto ou a minha mente que está
meio quebrada ultimamente, podem ser que os tempos mudaram e que eu não queira
sair da minha zona de conforto e não consigo pensar em nada que possa me fazer
entender que todos mudam e que eu preciso mudar também.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Eu até me sinto mal, pelo tanto de drama que eu consigo fazer, pareço até
aquela sua tia que não tem uma companhia para sair há anos e tem que mostrar
para todos que está na bosta. Mas tem que ser no melhor estilo, direto de uma
novela mexicana para a sua reunião familiar. Mas isso não é nada, porque sempre
tem alguém que vai ajudar ela e alguém que não sabe o que fazer e só sai, &lt;em&gt;cada
um com os seus problemas&lt;/em&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Além de eu ser essa tia, quando alguém tem os problemas, por eu saber como se
sinto, não sei como ajudar, deveria ser o contrário, mas não. Eu saio, para
tentar não lembrar dos meus problemas. É horrível.&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
Você tem que ajudar as pessoas, não para que elas te ajudem de volta e sim pelo
prazer.
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Mas é estranho, eu não consigo nem mesmo ajudar a minha pessoa, como vou
conseguir ajudar alguém que está pior do que eu? Se eu já quebro tão fácil?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Esse é o problema de ser dramático e não saber como ajudar os outros.&lt;/p&gt;
&lt;hr /&gt;
&lt;p&gt;E gostaria de agradecer a todos que me ajudaram a passar um pouco do meu drama,
que tentaram compreender o que eu era e como resolver isso.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Um beijo de luz do Sun.&lt;/p&gt;</description><dc:creator xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">Sunbro</dc:creator><pubDate>Sat, 17 Jan 2015 00:00:00 -0200</pubDate><guid>tag:solaire.ml,2015-01-17:drama.html</guid></item><item><title>O que muda agora?</title><link>http://solaire.ml/agora.html</link><description>&lt;blockquote&gt;
O que muda agora?&lt;br&gt;
O que você quiser que mude.
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Não tem nenhuma outra resposta para isso, como eu disse na &lt;a href="/cama.html"&gt;cama&lt;/a&gt;
que a única pessoa que tinha que mudar era eu e é a mais pura verdade.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Até poderia acontecer algo que mude você completamente, mas ainda teria que
começar por você, porque até mesmo para acontecer um acidente de carro, você
tem que sair de casa para que isso aconteça.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Por isso, eu espero, que se você sinta que alguma coisa precisa mudar, mas não
quer fazer nada a respeito, repense o que você realmente quer, não quero
desconsiderar nada que você deseja, mas espero que algum dia possa conquistar
tudo o que espera hoje da sua vida, nem que isso mude com o tempo. É uma boa
lembrança.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Não desista, &lt;em&gt;amigx&lt;/em&gt;, a vida é uma caixinha de surpresas e uma hora tudo será
como um céu claro e um campo de flores e você a criança correndo nesse campo,
como se não tivesse amanhã.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Vamos, levante essa sua cabeça e olhe pela janela.&lt;/p&gt;</description><dc:creator xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">Sunbro</dc:creator><pubDate>Fri, 09 Jan 2015 00:00:00 -0200</pubDate><guid>tag:solaire.ml,2015-01-09:agora.html</guid></item><item><title>Cama</title><link>http://solaire.ml/cama.html</link><description>&lt;p&gt;Nada nunca acontece, eu fico contando as horas para que aconteça alguma coisa
na minha vida medíocre. Esperando mudanças que deveriam começar por mim.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;O tempo passa e eu apenas fico calado, observando os outros irem e virem, é
como estar em uma praia, assistindo as ondas do mar e como ela leva o lixo dos
outros.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Eu queria que isso mudasse, mas parece que tem alguma coisa que me segura nesse
estado, não consigo me mover, é como se eu precisasse de uma força externa para
me mover, mas no fundo sei que é apenas uma desculpa para continuar assim,
parado.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Observando os outros evoluindo e eu continuando aqui, assistindo o tempo
passar.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Não poderia ser diferente, parece que o destino, se é que existe um, me trancou
aqui, não é que eu assista tudo passar porque quero, é como se eu estivesse uma
cela, onde a única coisa que pode me tirar de lá sou eu mesmo.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Uma cela que não tem paredes e nem grades.&lt;/p&gt;</description><dc:creator xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">Sunbro</dc:creator><pubDate>Tue, 06 Jan 2015 00:00:00 -0200</pubDate><guid>tag:solaire.ml,2015-01-06:cama.html</guid></item><item><title>Planos</title><link>http://solaire.ml/planos.html</link><description>&lt;p&gt;Vamos todos fazer planos para esse ano e não completar nenhum, ficar com peso
na consciência por não ter feito nada no fim do ano, afinal de contas não é tão
fácil assim mudar.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;É como se fosse, ao entrar em uma zona de conforto, onde você sabe que tem
alguma coisa errada e não consegue mudar porque não tem vontade, não tem nada
te impulsionando para frente. É um estado de inércia, onde uma força externa
tem que atuar para que possamos seguir em frente, sair dessa zona de conforto e
se tornar pessoas melhores.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Mesmo vendo um monte de histórias de pessoas que saíram dessa zona e começaram
a fazer alguma coisa por elas, para que possam ficar melhor, eu ainda continuo
aqui, esperando o tempo me dar um ar da glória, para que ele comece uma
história nova para mim. Afinal de contas é assim que se deve viver, esperando
para que as forças externas atuem sobre você.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Além disso, é bem mais interessante ver as pessoas conseguindo completar os
seus objetivos, nem que seja uma coisa simples. Eu prefiro ajudar os outros a
completar, ou não atrapalhar do que completar o que eu tenho que fazer.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Todos tem os seus objetivos na vida, alguns maiores e mais ambiciosos do que os
outros, já deve ser automático ter algo para te mover e te fazer continuar
vivendo, algo para atingir.&lt;/p&gt;
&lt;hr /&gt;
&lt;p&gt;Não deixe de fazer seus planos para 2015, pode ser a coisa mais louca de todas,
nem que as chances de 1 em 50 milhões, se você acha que consegue, &lt;em&gt;só vai&lt;/em&gt;.&lt;/p&gt;</description><dc:creator xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">Sunbro</dc:creator><pubDate>Sun, 04 Jan 2015 00:00:00 -0200</pubDate><guid>tag:solaire.ml,2015-01-04:planos.html</guid></item><item><title>Glitch Art</title><link>http://solaire.ml/glitch_art.html</link><description>&lt;p&gt;Já viu essas imagens que parecem ter sido tiradas de TVs CRT com problemas? Ou
que a imagem foi corrompida depois de alguém ter lavado o Flash Disk delas e
gostaria de saber como fazer as suas? Então, sigam-me os bons!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;O processo é bem simples, não tem nada de segredo usando programas obscuros de
edição de imagem nem nada, tudo o que você irá precisar é do
&lt;a href="http://audacity.sourceforge.net/"&gt;Audacity&lt;/a&gt; e do &lt;a href="http://www.gimp.org/"&gt;GIMP&lt;/a&gt;
[ou qualquer outro editor de imagens que possa transformar imagens em &lt;em&gt;.bmp&lt;/em&gt;].&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Depois de baixar e instalar tudo [lembrando mais uma vez que dá para usar até o
MS Paint para transformar as imagens] é só escolher aquela imagem transante que
você quer deixar diferente, no nosso exemplo usaremos a seguinte:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img alt="Original" src="images/glitch1.jpg" /&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Transforme ela em &lt;em&gt;.bmp&lt;/em&gt;, que é só abrir o formato original dela e salvar em
&lt;em&gt;.bmp&lt;/em&gt;, que é o formato que o Audacity lida melhor com a imagem.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Agora vem um ponto importante, que é importar corretamente a imagem para o
Audacity, que é um programa de edição de áudio, mas aqui o usaremos para editar
os dados da imagem sem quebrar ela.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Para importar, abra o Audacity, vá em &lt;em&gt;File &amp;gt; Import &amp;gt; Raw data&lt;/em&gt; e escolha a
imagem que você converteu. Depois que você selecionar a imagem, vai abrir uma
janelinha com os dados, siga a imagem a baixo para o que eu uso para deixar
tudo legalzão.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img alt="Importar" src="images/tut1.png" /&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Caso você já tenha usado o Audacity alguma vez, vai notar que parece uma
música quando foi importada, você pode até ouvir, mas acho que não fará muito
sentindo os sons.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Agora vem a sua vez de deixar a imagem no estilo, para deixar mudar os dados e
deixar ela com a aquela cara é só você ir selecionando faixas da música e ir
colocando efeitos, não precisa nem ficar olhando se está bom ou não, apenas
siga o seu coração. O único cuidado que você tem que ter enquanto está fazendo
é para não alterar os dados da imagem, que podem estar bem no começo ou no
final do arquivo, não tente ficar alterando eles, podem gerar resultados não
esperados, como o da imagem não ser lida pelos programas.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;É uma recomendação instalar os plugins de efeitos para poder fazer ainda mais
coisas.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;E para salvar, vá em &lt;em&gt;File &amp;gt; Export Audio&lt;/em&gt; e coloque na opção de &lt;em&gt;Other
uncompressed files&lt;/em&gt; e, clique nas opções, deixe a caixinha conforme a imagem
abaixo e, no nome, coloque o &lt;em&gt;.bmp&lt;/em&gt; no final para que possa usar como imagem.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img alt="Exportar" src="images/tut2.png" /&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Se ainda quiser continuar colocando efeitos na imagem, nada pode te parar
agora.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Siga o seu coração e faça o que achar melhor. Quando mais você tentar, maior
será o seu conhecimento sobre os filtros o que eles podem fazer na imagem, isso
daqui funciona que nem qualquer outro programa de edição de imagem, mas não são
os seus olhos que te guiam e sim o seu coração.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Esse foi o resultado que eu tive, eu não sou bom em seguir o meu coração,
ainda.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img alt="Resultado" src="images/glitch2.png" /&gt;&lt;/p&gt;
&lt;hr /&gt;
&lt;p&gt;Esperam que tenham gostado do desse &lt;em&gt;tutorial&lt;/em&gt;, foi o primeiro que eu fiz aqui.
Se alguém quiser que eu escreva mais alguma coisa assim que eu saiba fazer, é
só me contatar que eu dou um jeito e faço uma parada maneira para vocês.&lt;/p&gt;</description><dc:creator xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">Sunbro</dc:creator><pubDate>Mon, 29 Dec 2014 00:00:00 -0200</pubDate><guid>tag:solaire.ml,2014-12-29:glitch_art.html</guid></item><item><title>Ciclo</title><link>http://solaire.ml/ciclo.html</link><description>&lt;p&gt;O meu blog já virou um ciclo de tentar criar postagens e apagar elas antes
mesmo de serem publicadas. Não consigo pensar em nada que seja legal ou
interessante para se escrever sobre. Tudo se resume a assuntos sem graça ou que
eu não entenda direito e não possa dar a minha humilde opinião sem valor sobre
ele.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Leio alguns blogs por aí, vejo a quantidade de criatividade que alguns tem, até
mesmo para comentar sobre a vida e seus pontos de vista. Parece que é
automático, eles só batem a mão no teclado e saí uma postagem legal para todos
e só tem que fazer uma por dia para que os seus leitores continuem entrando
para ler o que está acontecendo.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Foi como aquele sucesso repentino dos vlogs no youtube, do nada, começaram a
aparecer um monte de brasileiros fazendo vídeos, expressando a sua opinião e
xingando tudo aquilo que não gostavam, era como uma guerra, onde os vencedores
eram aqueles que não perdiam o seu tempo com isso. Confesso que até fui
inscrito de alguns desses canais por um tempo, mas notei que isso não faz muito
sentido, ficar vendo alguém ser tendencioso com alguma coisa só porque não é do
seu agrado ou que esteja fazendo sucesso.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Acho que eles nunca tiveram problemas em fazer vídeos, não ficavam olhando para
a câmera, esperando uma ideia surgir sobre algo que &lt;em&gt;não faz sentido&lt;/em&gt;, ou que
eles faziam pequenas listinhas enquanto estavam no banheiro dando aquela
aliviada e só iam falando.&lt;/p&gt;
&lt;hr /&gt;
&lt;p&gt;Eu até pensei em deletar essa postagem, mas aí eu deletaria o blog de uma vez e
descobriria outra coisa para fazer com o servidor, quem sabe hospedar um site
de pornografia e fazer dinheiro nas custas dos outros, só com propagandas e
links de sites de downloads ruins.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Acho que ninguém nem lembraria do blog que existiu aqui, o blog de uma pessoa
normal que não tem nada de especial e passa os dias esperando alguma coisa
acontecer, nem que seja aquele assalto onde você briga com os assaltantes para
eles não levarem os documentos pela merda que é para tirar a segunda via de
tudo.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;E assim eu sigo a minha vida, com um blog sem postagens e que ninguém lê, indo
mal no curso que ninguém acreditou que eu ao menos iria tentar e esperando a
morte chegar, quem sabe é a única maneira de um ciclo maior que eu não conheça
consiga transformar a minha vida.&lt;/p&gt;</description><dc:creator xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">Sunbro</dc:creator><pubDate>Sun, 28 Dec 2014 00:00:00 -0200</pubDate><guid>tag:solaire.ml,2014-12-28:ciclo.html</guid></item><item><title>Frustração</title><link>http://solaire.ml/frustra%C3%A7%C3%A3o.html</link><description>&lt;p&gt;Você já teve aquele dia que nada que você fez funcionou ou chegou perto de
funcionar? Teve que ficar um bom tempo procurando o que você fez de errado para
aí tentar consertar? Bom, é isso o que eu faço quando estou usando o
computador. É realmente frustrante.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Não é que nada funcione, acho que eu sou burro demais para conseguir fazer
alguma coisa funcionar enquanto eu estou usando o computador. O detalhe é que
uma parte disso acontece quando eu estou estudando cálculo. Eu até acho
engraçado depois que eu encontro o erro e consigo resolver.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Mesmo assim, parece que eu vou morrer se não resolver o que está acontecendo de
errado comigo. Sinto que o meu coraçãozinho vai explodir e que não vou
conseguir fazer mais nada da minha vida.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Me desculpem por não postar mais nada aqui, não estava com vontade de postar
mais nada e ainda acabei perdendo a minha instalação do Arch porque eu sou
burro demais para usar isso.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;A minha vida se resume a isso, problemas para todos os lados, ainda que eu não
sou muito estável mentalmente isso tudo ajuda bastante.&lt;/p&gt;
&lt;hr /&gt;
&lt;p&gt;Hoje eu comi uma banana e ela estava estragada.
Minha vida é uma bosta.
Até as bananas não gostam de mim e tentam me matar.
Imagine se algum dia eu tiver que viver no mato.
Ainda bem que eu não sou escoteiro.&lt;/p&gt;
&lt;hr /&gt;
&lt;p&gt;Pelo menos tenho que continuar tentando lidar com essas coisas, no final das
contas, de tanto falhar alguma coisa tem que funcionar. Nem que seja para eu
ser a pessoa que morreu porque uma faca quebrou enquanto eu comia e entrou nos
meus olhos.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;O lado bom é que eu não tenho nenhuma namoradinha que vai ficar chorando depois
que eu morrer por alguma &lt;em&gt;burrisse&lt;/em&gt; não vai precisar ficar explicando a
história e ficar triste por ter amado alguém como eu.&lt;/p&gt;</description><dc:creator xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">Sunbro</dc:creator><pubDate>Fri, 19 Dec 2014 00:00:00 -0200</pubDate><guid>tag:solaire.ml,2014-12-19:frustração.html</guid></item><item><title>Prove</title><link>http://solaire.ml/prove.html</link><description>&lt;p&gt;Não sei nem como começar a falar nesse assunto, só me deu uma vontade de
escrever sobre como provar para os outros que você consegue fazer alguma coisa
é satisfatório, provar que você consegue fazer alguma coisa diferente, que tem
alguma habilidade interessante, mesmo que seja a coisa mais ridícula de todas,
você gastou tempo aprendendo aquilo e acha a melhor coisa do mundo.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Sempre que alguém começa a conversar comigo sobre assuntos que eu nunca ouvi
falar na minha vida, sinto que preciso aprender mais sobre aquilo, nem que seja
totalmente sem sentido, acho que qualquer conhecimento que você adquire seja
válido para o resto da sua vida, mesmo aqueles programas de extraterrestres do
History Channel, tudo aquilo pode, um dia, te ajudar em qualquer coisa.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Porém, eu não consigo me focar muito bem em apenas uma coisa na minha vida,
tenho que ficar pulando de área para área, aprendendo um pouco mais sobre tudo.
O problema disso é que não adianta ter um grande conhecimento raso e não saber
a fundo de nada. Nunca achei uma utilidade na vida dos outros, para ajudar, com
esse meu estranho jeito de viver a vida.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Não que eu seja um floquinho de neve especial, acredito que todo mundo tenha
essa vontade de ter um vasto conhecimento, ser como o ancião da vida, onde tudo
que você já sabe pode salvar vidas e transformar o seu ambiente cada vez melhor
e, ainda sim, continuar aprendendo.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Um ancião da vida, um velho de barba que fica contando história para as
crianças, ensinando elas de como os problemas antigos foram resolvidos e como
resolver novos usando os mesmos métodos...&lt;/p&gt;
&lt;hr /&gt;
&lt;p&gt;Eu queria conseguir me aprofundar em um assunto, continuar aprendendo ele até o
momento que eu sinto que posso fazer tudo com aquilo, o momento onde ninguém
pode mais me parar, onde eu possa ajudar completamente as dúvidas dos outros.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Fico dependendo de que os outros já fizeram para que eu possa usar, é estranho,
eu só queria conseguir ajudar os outros enquanto eu poderia me manter, mas nem
isso eu consigo, é um sentimento tão ruim.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Porém, isso ainda me move mais longe, querendo aprender como tudo isso
funciona. Acho uma pena que as grandes empresas não tem uma explicação de como
todos os seus produtos funcionam, seria bem interessante. Tudo isso por conta
delas não querem que as concorrentes copiem tão rapidamente os produtos ou que
que consigam consertar com facilidade quando há um erro.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Isso tudo me lembra sobre como eu consigo ter erros em tudo que eu faço ou uso
e esses erros são sempre bem grandes, até mesmo quando eu estou usando o
computador, sempre tem algum erro grande rolando que eu não faço a menor ideia
de onde vem e como resolver.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Imagino nos dias que eu tiver trabalhando ou usando alguma coisa perigosa e
morrer porque uma abelha me atrapalhou e tinha um erro x em alguma parte.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Pelo menos se for um erro grande, vai evitar de outras pessoas morrerem com a
mesma coisa.&lt;/p&gt;</description><dc:creator xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">Sunbro</dc:creator><pubDate>Sun, 23 Nov 2014 00:00:00 -0200</pubDate><guid>tag:solaire.ml,2014-11-23:prove.html</guid></item><item><title>Jogadinha</title><link>http://solaire.ml/jogadinha.html</link><description>&lt;p&gt;Eu costumo jogar Counter-Strike: Global Offensive, não sou o melhor jogador,
costumo jogar apenas por diversão, nada sério. É um momento que eu posso
esquecer de tudo e meter balaço nos outros, dar risadas dos outros com raiva de
eu não tentar o suficiente para ganhar a partida, falar como alguém que nunca
estudou português e insultar os oponentes quando eles começam a reclamar de
algo que o nosso time faz.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Tem aqueles momentos que eu consigo carregar o time e matar 80% dos oponentes,
é raro eu conseguir fazer isso em uma partida, mas quando consigo é
satisfatório e sempre dá aquela vontade de soltar um &lt;em&gt;CHUPA CARAIO, VIVA DILMA&lt;/em&gt;,
é totalmente rude, ofensivo e algo que nem deve ser feito, mas a vontade sempre
existe, apenas para mostrar onde os devem estar e terem medo de você, sendo a
força do time, pronto para acabar aquela brincadeira.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;O interessante é no que consigo incorporar no meio da partida, é como se
entrasse no meu estado natural, agindo sem pensar, seguindo os extintos que eu
tenho do meu pouco tempo de jogo. É bem um sentimento bom, ainda mais no
momento que eu estou totalmente imerso no jogo, tudo ao meu redor some, não sei
se estou sentado na cadeira, se estou no meu quarto, se estou com fome, o meu
único objetivo se passa a ser jogar.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;No final das contas é isso o que procuramos, algo para nos transformar e poder
tirar o máximo da nossa capacidade, a ponto de terminar e se perguntar se
consegue realizar novamente todo esse processo de gritar para todos o quanto
você é melhor do que eles em um joguinho.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Agora é o momento onde eu me pergunto se o mesmo tem que acontecer na sua vida.
Encontrar algo que posso me focar por horas sem parar e nem sentir que o tempo
está passando, fazendo o que máximo que eu consigo sem pensar no mundo lá fora,
porque naquele momento o importante é o que está fazendo.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Por isso, vamos todos esquecer nossas vidas e nossos objetivos para ficar o dia
todo em um joguinho, esperando o tempo passar e virar os melhores do mundo
nele.
Brincadeira.&lt;/p&gt;</description><dc:creator xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">Sunbro</dc:creator><pubDate>Fri, 07 Nov 2014 00:00:00 -0200</pubDate><guid>tag:solaire.ml,2014-11-07:jogadinha.html</guid></item><item><title>Tédio</title><link>http://solaire.ml/t%C3%A9dio.html</link><description>&lt;p&gt;Sabe naquele Domingo que você acorda às duas horas da tarde para almoçar e não
sabe o que vai fazer depois? Na verdade, eu sempre sei que eu tenho alguma
coisa para fazer, mas não tenho vontade, ou não quero fazer porque estou com
preguiça.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nos meus dias de semana é sempre a mesma coisa, eu chego em casa depois do
meio-dia, como alguma coisa e entro no melhor ciclo da minha vida, que é olhar
para as belas cores do meu monitor e esperar a minha vida passar. Parece meio
depressivo, mas eu não tenho vontade quase nenhuma de fazer outras coisas, eu
até começo a procurar por coisas novas para fazer e, depois poder ter uma
desculpa para algo que eu deveria ter feito.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Vejo as pessoas se esforçando para conseguir algo de bom para ela ou para as
outras. Sinto até um pouco de conforto, porque eu poderia fazer a mesma coisa,
mas sempre aparece alguma desculpa, pode ser a coisa mais divertida do mundo,
mas ainda é a mesma coisa, não consigo fazer.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;O mesmo anda acontecendo com as postagens desse humilde blog, eu tinha uma
proposta de fazer uma postagem por dia, uma coisa nova para eu pensar e mostrar
para vocês que é, mas não acontece, eu passo os dias esperando algum assunto,
ele não aparece. Se aparece eu esqueco porque não tenho o costume de anotar ou,
simplesmente, estou com preguiça de escrever alguma coisa nova.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;A pior parte dessa maneira inercial que eu tenho de viver é que eu não sinto
vontade nem de conhecer pessoas novas, não tenho coragem nem de falar um
oizinho para alguém que eu vejo todos os dias no ônibus.&lt;/p&gt;
&lt;hr /&gt;
&lt;p&gt;Isso me lembra que eu até fiz um amigo nas ultimas semanas, ele aparenta ter 15
anos, é rapaz bem legal e parece ter vivido bastante pela idade dele, já tem
até uma moto e trabalha, enquanto isso eu estou aqui, esperando a minha vida
passar diante dos meus olhos. Não me sinto mal por não viver que nem ele,
afinal cada um faz o que quer da vida e deve tomar o rumo que acha melhor para
sí, mas eu me pergunto se algum dia vou poder entender um pouco mais da nossa
breve existencia nesse pequeno pedaço de rocha.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Não é que eu queira entender da vida sendo o pequeno homem que vive
perigosamente sem medo de morrer e aproveitando lindamente a vida como se fosse
o ulitmo dia de sua existência e nada poderia me parar. Apenas quero ver o lado
bom de tudo sem precisar de opiniões alheias sobre o que eu devo fazer com o
meu tempo.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;O tédio pode estar sempre dentro de mim e esse garoto de 14 anos que vive a sua
vida de outra maneira deve ter a mesma coisa, mas ele não tem esse mesmo
momento de inércia do que eu tenho e consiga se esforçar para fazer algo
produtivo para a sua vida.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Só tenho que parar de achar que o tédio é o meu pior problema.&lt;/p&gt;</description><dc:creator xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">Sunbro</dc:creator><pubDate>Mon, 27 Oct 2014 00:00:00 -0200</pubDate><guid>tag:solaire.ml,2014-10-27:tédio.html</guid></item><item><title>Raiva</title><link>http://solaire.ml/raiva.html</link><description>&lt;p&gt;Não sei direito o que é, mas eu tenho muita raiva, raiva não só do que está
acontecendo ao meu redor, mas também comigo, principalmente comigo, devo
acrescentar, sempre que não consigo fazer nada, começo a ficar nervoso, sinto
meu coração disparar e, conforme não consigo resolver, a coisa dentro de mim
cresce, alguns momentos nem consigo controlar. Parece que eu preciso fazer
alguma coisa para me acalmar, gastando toda a minha energia de alguma maneira,
muitas vezes, até passam ideias altamente violentas que eu poderia fazer,
momentos que me dão vontade de ser assaltado para brigar com alguém. Mesmo que
eu até posso morrer nisso, no momento não importa.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Chega até a ser meio engraçado, eu não consigo fazer algo e coloco a culpa
totalmente em mim e tento explodir essa raiva de alguma maneira, mas não parece
ser muito estranho.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Sempre penso em ouvir alguma música para me acalmar, mas não consigo, começo a
achar aquilo muito lento para o momento e tenho que escutar algo mais rápido,
mais bruto, mais animalesco, se é que eu posso escrever desta maneira. E isso
só ajuda aos meus pensamentos violentos aumentarem, é um ciclo sem fim.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Me dizem para não brigar, para não entrar nessas coisinhas violentas que nada
disso leva a lugar algum, mas para todos os lados eu só vejo violência, pessoas
nervosas porque o ônibus está muito rápido e que tem medo de acidentes, pessoas
que querem que o ônibus vá mais rápido porque perdeu o horário, assaltos,
mortes por conta de brigas sem sentido, isso me faz querer, por dentro, ter um
pouco mais de raiva no meu coraçãozinho.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Mesmo que eu não queira esse sentimento por todos me falarem que não leva a
nada, parece que todos estão em constante raiva, nunca parando para pensar nos
outros e como eles podem sofrer com isso. Mesmo que você não tenha contato
nenhum com ninguém.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Me pergunto se aquelas campanhas para tentar amenizar a raiva e violência das
pessoas, realmente, levam a algum lugar. Parece que essa constante &lt;em&gt;fome de
sangue&lt;/em&gt; vai um dia parar.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Mas essa questão não é só minha, não é? Ficar com vontade de explodir uma vez
ou outra, o meu problema é como. Não tenho nenhum hobby além de ficar o dia
todo no computador, esperando o tempo passar e alguma coisa mudar na minha
vida, então, essa questão de não ter onde soltar essa minha raiva é meio
complicado, não consigo pensar em nada que soltar tudo o que eu tenho guardado.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Descontar essa minha raiva em outras pessoas não faz o menor sentido. Além de
gerar um problema que nem faz sentido discutir, ainda irá desgastar a sua
relação, a não ser que você e a pessoa não se deem bem e só conversem por
obrigação, aí faz até um pouco de sentido quase riscar a faca no peito para
mostrar quem é que manda e nunca mais conversar, mesmo que mudem com o tempo.&lt;/p&gt;</description><dc:creator xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">Sunbro</dc:creator><pubDate>Thu, 09 Oct 2014 00:00:00 -0300</pubDate><guid>tag:solaire.ml,2014-10-09:raiva.html</guid></item><item><title>Chuva</title><link>http://solaire.ml/chuva.html</link><description>&lt;p&gt;Escuto a chuva lá fora. Penso em como seria se eu não estivesse coberto aqui no
meu quarto. Sentindo os pingos de chuva contra o meu corpo e todo aquele vento.
Não que seja uma sensação ruim, mas muito pelo contrário, me sinto bem quando
tomo aquele banho de chuva, não é como um banho de chuveiro, é algo mais livre,
parece que ninguém pode te parar ali, enquanto se molha e não consegue nem
sentir o frio por conta de estar se sentindo feliz por alguns momentos.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Esquecendo do resto do mundo e se preocupando apenas com o tempo que vai ficar
ali na chuva. O máximo pode ser o medo de pegar um resfriado, mas ainda vale a
pena ficar alguns dias deitado nas cobertas por querer se sentir um pouco
melhor.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Não é que eu queira me ensopar todos os dias e acabar com uma doença. Mas é
algo raro de se acontecer e torna-se mais especial. Mesmo que depois de um
tempo a chuva pareca ser deprimente, ainda consigo acreditar que além daquele
emaranhado de nuvens que parece trazer o céu um pouco mais para perto de nós,
tem um céu limpo, onde o Sol ou a Lua brilham como se não houvesse amanhã e as
nuvens, com as suas belas silhuetas, que lembram uma plantação de algodões doce
te dão vontade de pular no meio de tudo aquilo e sentir aquelas doces silhuetas
se encontrando com o seu corpo.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Mesmo que isso não seja uma imagem muito boa para você, ainda deve acreditar
que uma hora vai parar de chover e aquele lindo céu limpo depois daquela semana
de chuvas vai aparecer e glorificar o seu dia, pode ser o pior dia de sua vida,
mas aquele dia será um dos mais lindos que você já viu.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;A chuva vai parar, assim como aquilo que está dentro de você também, pode ser
um dos piores sentimentos que já teve, pode parecer que ninguém está se sentido
ou vai te entender, que nada mais vai dar certo e que a sua única vontade é
morrer, mas acredite, mesmo que ninguém esteja entendo, alguém pode aparecer
para te apoiar, até mesmo um desconhecido no ônibus, que está ouvindo aquela
música que você gosta tanto e você não consegue ter coragem de puxar assunto.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Essa suposta conversa nem pode expor os seus verdadeiros sentimentos para a
outra pessoa, mas ainda pode ser motivante, ouvir o que os outros tem para
dizer, mesmo que seja a coisa que, para você, é a mais estúpida de todas.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Todo o conhecimento é conhecimento válido quando sabe-se usar.&lt;/p&gt;</description><dc:creator xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">Sunbro</dc:creator><pubDate>Tue, 30 Sep 2014 00:00:00 -0300</pubDate><guid>tag:solaire.ml,2014-09-30:chuva.html</guid></item><item><title>Aniversário</title><link>http://solaire.ml/anvers%C3%A1rio.html</link><description>&lt;p&gt;Mais um ano de vida, mais um ano de vitórias e derrotas. Nem sei mais o que
esperar da vida, deveria ser um ano novo para tentar coisas novas e continuar
novos projetos, de ter uma maneira boa de pensar positivamente. O problema é
que, uma data não vai fazer nada por você, até que é legal uma vez por ano as
pessoas lembrarem de você e te desejarem o bem.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Mesmo que não seja algo que vai mudar a sua vida, ainda é algo que sempre
acontece e pode te deixar super feliz por pessoas se preocuparem um pouco com
você ou totalmente triste por ser esquecido.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Não faz sentido nenhum você esperar coisas das outras pessoas no seu
aniversário, acho que isso serve para a vida, quanto menos você espera da sua
vida, melhor ela será. Por isso que eu crio as piores expectativas possíveis
para não tentar ficar triste por ter falhado. Faço isso sempre que posso, chega
até a ser divertido, acontecem coisas que você nunca iria esperar acontecer e,
ainda, tudo terá um nível maior de surpresa.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Mas não precisa ficar fazendo isso, se você gosta de colocar altas expectativas
em tudo e esperar sempre o melhor, ainda será um ótimo sistema de recompensas,
mesmo que tudo seja uma bosta, quando algo supera as suas altas expectativas,
deve ser super recompensador, mais até do que um ano da minha vida com tudo
sendo bom.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Isso tudo pode parecer estranho, achar que tudo será ruim para receber coisas
melhores, mas é assim que eu tento viver, não esperando nada de ninguém. É mais
legal do que eu imaginava.&lt;/p&gt;
&lt;hr /&gt;
&lt;p&gt;Mas a vida é de cada um, não posso ficar aqui falando o que você tem que fazer
e tentando lhe convencer que tem que ser da mesma maneira que eu vivo, afinal a
minha vida não é a coisa mais emocionante de todas.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Eu só me pergunto como cada um vive cada dia de sua vida, como se sente ao ver
uma pessoa bonita, como reage quando recebe um elogio, um parabéns, etc. Deve
ser muito interessante saber como cada um pensa sobre tudo e começar a unir
todas essas ideias de pessoas diferentes sobre o mundo devem ser
interessantíssima.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Uma pena que vivemos tão pouco para conseguir tanto conhecimento e vamos morrer
logo.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Esse é outro problema do aniversário, é o momento que você pensa o quanto você
está mais perto de morrer, mesmo que não seja por morte natural, as chances de
algum acidente ocorrer só aumentam por probabilidades. Chega até a dar um
sentimento ruim, achar que está mais próximo de morrer a cada dia que passa,
cada semana que passa, cada mês que passa, cada ano que passa...&lt;/p&gt;</description><dc:creator xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">Sunbro</dc:creator><pubDate>Fri, 26 Sep 2014 00:00:00 -0300</pubDate><guid>tag:solaire.ml,2014-09-26:anversário.html</guid></item><item><title>Fale</title><link>http://solaire.ml/fale.html</link><description>&lt;p&gt;Parece tão simples, ir falar com algum estranho que você vê todos os dias em um
local público, estar acostumado com a presença dele. Ou aquele lá que você vê
durante três segundos, entrando ou saindo de um lugar.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Eu me pergunto se as pessoas que eu tenho vontade de conversar tem esse mesmo
sentimento, a vontade de conversar, perguntar como vai a vida um do outro,
saber como eles são, se tem alguma ligação com a imagem que você fez de cada um
na sua cabeça.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;É meio estranho, ficar imaginando como é a vida de cada um quando você não está
vendo o que está acontecendo. Dá até para pensar que o mundo, enquanto você não
está olhando, não se move e é estático, apenas esperando para a sua percepção
notar e fazer tudo aquilo funcionar, algo bem egocentrista, mas pode fazer um
pouquinho de sentido na sua cabeça depois que você pensa por bastante tempo.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Pena que o mundo não foi feito para nós, então temos que aprender a lidar com
tudo conforme a vida joga, chega até a ser chato, coisas que nunca funcionam,
ter que ficar tentando de volta até que se canse ou funciona, dependendo do
problema, pode levar anos até ser resolvido.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Mas é isso, também, que deixa a vida interessante, o fato de ter que correr
atrás de tudo o que quer, mesmo parecendo a coisa mais difícil de todas. Eu me
pergunto qual o motivo de todos procurarem a satisfação em algo superior, chega
até a ser interessante isso de não parar um momento e não querer mais nada,
apenas continuar vivendo aquilo para sempre. E, mesmo que mude, você vai querer
que mude de volta, pode ser para o que estava acontecendo antes ou algo novo
que pode não gostar no começo, criando um ciclo sem fim de querer algo e nunca
ficar satisfeito. Pode ser algo cultural ou do ser humano, de sempre procurar
algo melhor, não posso afirmar nada sem estudos.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Isso me lembra daquela pessoa que você teve vontade de conversar, quais devem
ser os sonhos dela? Será que ela ainda tem esperança em que tudo vai acabar
bem? Ou será uma rainha do drama que acha que o mundo vai acabar logo e todos
nós iremos morrer da pior maneira possível? Para descobrir essas coisas você
terá que conversar com a pessoa ou descobrir de alguma maneira estranha.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Por isso que eu me pergunto, de qual é o grande medo que eu tenho de falar com
alguém que eu vejo todos os dias?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Acho que a resposta é bem simples.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;O medo de falhar. Algo que está sempre comigo, meu medo de falhar é maior do
que a minha vontade de que irá funcionar. Mesmo que eu nunca mais veja a
pessoa, que eu não tenha nada a perder e o máximo que possa acontecer é de
alguns amigos fazendo piadinhas sobre a como você não consegue manter uma
conversa por mais de três minutos.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Parece pouco quando você coloca dessa maneira, no momento, qualquer desculpa é
a coisa mais plausível de todas as leis do Universo. Eu travo, não consigo nem
pensar direito, minha língua, que já é um pouquinho presa, não funciona mais,
meus pés de sedentário não aguentam o peso do meu corpo, as minhas pernas
fracas, começam a tremer e, mesmo que esteja frio, eu começo a suar.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Por isso que eu não consigo falar com aquela garota bonita que sempre desce a
dez metros de onde eu estou todos os dias.&lt;/p&gt;</description><dc:creator xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">Sunbro</dc:creator><pubDate>Wed, 10 Sep 2014 00:00:00 -0300</pubDate><guid>tag:solaire.ml,2014-09-10:fale.html</guid></item><item><title>Fanfic</title><link>http://solaire.ml/fanfic.html</link><description>&lt;p&gt;Eu poderia escrever algumas fan fics para cá, mas nem isso eu consigo formar na
minha cabeça, como eu disse que eu não era animado para nada. Eu penso que
existem melhores lugares para eu publicar, porém fico triste com os direitos
autorais, que não me deixam publicar novamente aquilo. Nem ao menos faz
sentido, alguém querer tanto que os seus textos sejam reconhecidos, porém tem
que seguir uma série de regras que, nem ao menos, o ajudam. Mesmo que alguém
roube a ideia e faça dinheiro sobre um trabalho seu que não tem direito
autoral. Acredito que seja melhor ser reconhecido, não precisa ser pelo seu
nome, não faz sentido algum alguém ter o nome reconhecido em todos os lugares,
somente o prazer de ver que algo que fez está divertindo outras pessoas já
deveria ser o suficiente.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Mesmo que esse seja um papo meio esquerdista. Não faz sentido algum, alguém
querer ser o melhor em alguma coisa e ser completamente fechado para essas
coisas.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Isso também entra no assunto de que, as pessoas que se preocupam tanto com os
direitos autorais e a proteção deles, ainda usa de coisas piratas.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Não gosto de pensar que tem tanta gente que se importa com essas coisas, no
final das contas, mesmo que você esteja querendo ganhar algum lucro com aquilo,
está fazendo de uma maneira errada, publicando na internet, esperando que
alguma editora vá até você para publicar algum livro.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Também, quando alguém começa a se importar tanto com os direitos autorais de
algum trabalho que faz, perde um pouco do que tem para fazer, porque estará
combatendo mais quem copia do que trabalhando. Mesmo que os copiadores consigam
copiar mais rápido do que você produz, ainda estará fazendo a sua parte e podem
descobrir que a fonte original de seus trabalhos é naquele lugar que você
realmente usa.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Não tenho mais muito do que falar aqui sobre isso, não é que muita gente leia
sobre o que eu pouco poste aqui, minhas ideias são ruins, eu não sei escrever e
não tenho um servidor para colocar isso, então, um dia isso daqui vai ser
esquecido.&lt;/p&gt;
&lt;hr /&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;Eu deveria ter feito uma página no Facebook, pelo menos, com o tanto de cópias
lá, poderia ser um pouco mais conhecido, ganhar um pouquinho mais de dinheiro
com um site em um servidor que funciona e não ficar dependendo do meu
computador rodando o Linux e o servidor.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;Mesmo que seja o suficiente para os poucos que leem, se alguém quiser olhar em
uma outra hora sobre o que eu posto aqui, vai ter que depender do servidor
estar ligado.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;Eu poderia, também, comprar um computador velho para rodar um servidor, mas não
tenho dinheiro nem para isso.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;hr /&gt;
&lt;p&gt;Desculpe pelo desvio de assunto, acontece algumas vezes.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Voltando ao assunto de direitos autorais...&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Isso não tem muito sentido para algo que você faz por diversão, como um hobbie,
mesmo que você queira seguir em frente com isso, vai ter que correr atrás de
algum tipo de publicações feitas por alguma editora, que vai querer que você
tenha direitos autorais. É aí que faz um pouco de sentido ter direitos autorais
sobre algum produto, quando você está, realmente, trabalhando com aquilo, sendo
um criador de conteúdo. Mas ainda não explica o motivo de tanto tempo leva para
algum produto perder o direito autoral e virar algo de domínio público para que
todos possam escrever outras histórias, fazerem suas próprias versões do mesmo
tema. No Brasil, o tempo de que alguém tem direito sobre o produto é, segundo o
artigo 41 da Lei nº. 9.610, de 19 de fevereiro de 1998:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;Art. 41. Os direitos patrimoniais do autor perduram por setenta anos contados
de 1° de janeiro do ano subseqüente ao de seu falecimento, obedecida a ordem
sucessória da lei civil. http://www.planalto.gov.br/ccivil_03/leis/l9610.htm&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Normalmente isso indica que a família teria os direitos autorais sobre o
produto e ainda ganharia com isso, mas parece que a história é outra, isso é
para manter com que as empresas ganhem sobre os direitos que tem de músicas,
livros e aqueles produtos como acessórios com o nome de alguém que goste.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Deve ter mais coisas que eu posso levar em consideração quando se trata de
direitos autorais, mas não consigo me lembrar de nada, só que é algo do mal que
faz a Disney ficar ainda mais rica, pensando que adicionando um passarinho que
conversa na história e ela toda será sua.&lt;/p&gt;</description><dc:creator xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">Sunbro</dc:creator><pubDate>Mon, 08 Sep 2014 00:00:00 -0300</pubDate><guid>tag:solaire.ml,2014-09-08:fanfic.html</guid></item><item><title>Vanglória</title><link>http://solaire.ml/vangl%C3%B3ria.html</link><description>&lt;p&gt;&lt;em&gt;Porque nós, físicos, diferente dos meros mortais, fazemos isso...&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Palavras de um professor que está dando aulas na faculdade.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Não sei como devo me sentir quando escuto alguém falando dessa maneira. Não é
como se fosse proibido de alguém falar que é superior aos outros em
determinados assuntos, mas a maneira que ele usou foi como se ninguém mais
merecesse algum tipo de respeito pelo o que faz com a sua vida.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Eu fiquei me sentindo triste depois que eu parei para pensar sobre isso,
trabalhar com ciência é algo incrível, poder melhorar a vida de muitos,
encontrando novas respostas para tudo o que imaginar, porém não é um motivo
para transformar qualquer outro em alguém que não é do seu nível. Todo mundo
pode ser bom no que quiser, só tem que se esforçar, mesmo que a física, como um
exemplo dado aqui, não seja algo fácil de se entrar no ramo e continuar, ainda
sim não é o trono de Deus dos humanos.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Não sei se devo julgar alguém por se achar melhor do que as outras, isso seria
o mesmo do que eu começar a falar que sou melhor por, justamente, não fazer
isso, quando estaria. É como dizer que só tem preconceito contra quem tem
preconceito.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Só acho que não é certo se colocar com superior, todos somos iguais e não
devemos começar com o papo de que ele passou por mais coisas do que os outros
para poder falar assim, porque, mesmo que a vida dele foi uma bosta até ele
chegar onde está, ele não sabe como os outros, de outros lugares chegaram onde
estão hoje.&lt;/p&gt;
&lt;hr /&gt;
&lt;p&gt;Isso é complicado de ser escrito, porque a maneira que eu começo a tender para
um assunto, o outro começa a ser anulado ou haver contradição. Não sei como os
grandes escritores conseguem unir tudo e ainda deixar coerente...&lt;/p&gt;
&lt;hr /&gt;
&lt;p&gt;Mas acho que não tem mais nada que eu posso falar sobre isso, quando uma pessoa
está se colocando níveis a cima dos outros, pode acabar sendo colocada para
baixo quando alguém que não gosta daquela atitude e tem algo que seja melhor do
que a primeira pessoa.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Esse pensamento é errado, não fazer para evitar de ser feito com você. O que
poderia ser correto seria fazer por considerar as outras pessoas e como elas
devem sentir-se depois de ouvir tais palavras.&lt;/p&gt;
&lt;hr /&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;Não tem acento no título por conta do programa que gera essas páginas ter algum
problema, me desculpem.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;</description><dc:creator xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">Sunbro</dc:creator><pubDate>Tue, 02 Sep 2014 00:00:00 -0300</pubDate><guid>tag:solaire.ml,2014-09-02:vanglória.html</guid></item><item><title>Tempo</title><link>http://solaire.ml/tempo.html</link><description>&lt;p&gt;Sempre que eu espero o tempo passar, começo a ter pensamentos estranhos, é como
se a minha mente entrasse em outro estado de operação, penso em como cada um
vive a sua vida, o que passa pela cabeça deles, o que eles pretendem fazer e o
que realmente vai acontecer. Não é que eu seja um nojento que fique fazendo
planos de vida das outras pessoas comigo, eu apenas observo o que acontece e
faço deduções.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Também há momentos que eu começo a pensar na minha vida, no que vai acontecer
amanhã, o que será que eu vou ter que lidar para continuar com tudo e não
falhar. Porém, no fundo, eu sei que nada daquilo vai acontecer, eu até tenho o
costume de não tentar pensar no que vai acontecer para não me decepcionar, mas
sempre acontece, é quase que automático, uma preparação para o que não vai
acontecer, já virou até um meio de eu começar a pensar no que eu não quero para
que não aconteça, chega até a ser estranho.&lt;/p&gt;
&lt;hr /&gt;
&lt;p&gt;Me falaram para começar a escrever com mais tempo, para as postagens ficarem
mais longas e ter tempo para eu pensar no que continuar. Mas sempre que eu
penso em algo para escrever é somente sobre falhas e a minha falta de vontade
de continuar. Eu não quero que isso pareça um tumblr de uma garota de 14 anos
que tem medo de sair de casa, então coloca a culpa na sua mãe por falhar em
tudo. Eu só queria ter um lugar que eu pudesse falar um pouco, mas estou
notando que não tem nada para eu falar e, no fundo, eu sou vazio.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Essa conversa de tempo já virou no que eu sinto, de volta.&lt;/p&gt;
&lt;hr /&gt;
&lt;p&gt;Eu não consigo nem controlar o que eu faço com o meu tempo, não é nem porque eu
tenho tanto para fazer que só deixo tudo fluir e sim, o contrário, eu tenho
pouco para fazer e não sinto que tenho que fazer algo, apenas deixo passar.
Esperando o destino me dar algo novo.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Hum... Eu não sei mais o que é para escrever, o tempo é algo que eu posso
passar o dia falando, mas vou ficar mudando de tópico toda a hora e não vou
conseguir me encontrar depois de alguns minutos, é estranho. Algo que eu
consiga falar tão facilmente, mas ainda não consigo falar nada que tenha
sentido para mim.&lt;/p&gt;</description><dc:creator xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">Sunbro</dc:creator><pubDate>Mon, 01 Sep 2014 00:00:00 -0300</pubDate><guid>tag:solaire.ml,2014-09-01:tempo.html</guid></item><item><title>Desisto</title><link>http://solaire.ml/desisto.html</link><description>&lt;p&gt;&lt;em&gt;Eu não aguento mais, eu desisto de tudo.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Eu me sinto mal quando leio em algum lugar isso. Não sei, algo toca o meu
pequeno coração, ele fica apertado, parece que se essa pessoa tivesse tentado
mais um pouquinho, ela teria chegado lá. Ou falhado mais alguma vez, porém
poderia ter dito que não desistiu antes de tentar muito.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Mas aí eu penso em quem sou eu para julgar o que as pessoas fazem da vida e no
que elas querem investir o tempo delas? Se elas querem morrer tentando fazer
algo que nunca pode ter um retorno para elas ou desistir de uma vez e começar a
fazer algo que mude tudo e que não vá falhar tanto?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;É sempre complicado quando se trata de aconselhar os outros e dizer o que eles
tem que fazer da vida, &lt;em&gt;continuar tentando e falhando ou desistir de tudo?&lt;/em&gt; eu
sempre penso duas vezes de quando alguém me pede algum conselho sobre o que
fazer, no fundo o que eu quero é dizer faça o que o seu coração bate mais forte
por, mas ainda pode ser algo horrível e deixar a pessoa morrer.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Espero que ninguém leve os meus conselhos a sério e apenas faça o que acha
melhor para elas, afinal, eu não devo atrapalhar a vida de ninguém.&lt;/p&gt;</description><dc:creator xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">Sunbro</dc:creator><pubDate>Sat, 30 Aug 2014 00:00:00 -0300</pubDate><guid>tag:solaire.ml,2014-08-30:desisto.html</guid></item><item><title>Escrever</title><link>http://solaire.ml/escrever.html</link><description>&lt;p&gt;Sabe, eu olho para a tela vazia, pensando o que vai acontecer da minha vida,
esperando o tempo passar e ver o que pode acontecer, se a vida vai-me dar algo
que vai mudar tudo. No fundo eu sei que vai sempre acontecer a mesma coisa,
sempre que eu fique olhando e vendo o tempo passar. É um ciclo sem fim, eu não
tenho coragem de fazer nada porque eu não quero mudar, mas ao mesmo tempo, eu?
Espero que aconteça algo para mudar tudo.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;É bem estranho.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Isso também acontece quando eu vou escrever algo para alguém, apenas espero a
ideia maluca vir e escrever algo medíocre e nunca melhorar por não praticar em
nada.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;A minha vida parece que sempre foi assim. Todos os dias eu durmo pensando que
amanhã será um dia melhor, que eu vou me esforçar para que o dia seja melhor,
mas no fim, eu acabo nunca mudando.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Acho que no final, a minha falha será tão grande que eu nem mesmo vou conseguir
olhar para os outros e contar a minha história.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Me desculpe por ser uma falha em tudo o que eu faço, eu só queria ser um
pouquinho bom em algumas coisas.&lt;/p&gt;</description><dc:creator xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">Sunbro</dc:creator><pubDate>Fri, 29 Aug 2014 00:00:00 -0300</pubDate><guid>tag:solaire.ml,2014-08-29:escrever.html</guid></item><item><title>Oizinho</title><link>http://solaire.ml/oizinho.html</link><description>&lt;p&gt;Engraçado como as pessoas fingem que nem te reconhecem. Olham nos seus olhos
por alguns segundos, reconhecem quem você é, o tempo que passaram com você e
olham para o lado. Acredito que toda a pessoa tem algum motivo para fazer isso,
pode ser que ela não goste de você, que não queira mais viver momentos com a
pessoa que, hoje, ela acha que foi ruim para a vida dela, que você a fez perder
o tempo com um ser estúpido que é, que os sentimentos dela são diferentes sobre
você, mas não leva em consideração que você mudou também.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ou ela pode, simplesmente, não lembrar-se de você, depois de todos esses
anos...&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ou que está em um dia ruim e não quer estragar toda aquela imagem bonita que
tem de você, de todos aqueles dias que você se lembra de sorrir junto com ela,
dos momentos legais falando de coisas que você não gostava de falar com mais
ninguém, mas apenas fluía quando estavam conversando.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;É algo complicado, mas nada disso responde o motivo de nem receber um oi e um
sorriso forçado.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Lembre-se disso quando ver aquele seu amigo que andou com você durante uma
semana nos tempos de escola.&lt;/p&gt;</description><dc:creator xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">Sunbro</dc:creator><pubDate>Wed, 27 Aug 2014 00:00:00 -0300</pubDate><guid>tag:solaire.ml,2014-08-27:oizinho.html</guid></item><item><title>Amor</title><link>http://solaire.ml/amor.html</link><description>&lt;p&gt;O amor não existe, é apenas uma ilusão que todos tentam colocar na sua cabeça,
querem que você seja como os outros, querem que você continue o ciclo.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;O amor só existe na sua cabeça e é colocado pelos outros, para que você tenha
algo para acreditar no futuro, que no fundo, só fará aceitar alguém em um
futuro, você nunca vai realmente amar a pessoa, ela apenas está a tanto tempo
com você que você iria se perder sem ela, é como a sua mãe.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Não estou dizendo para que você deixe de amar e vire um ser vazio para isso,
mas sim que repense no que está fazendo com a sua vida e as prioridades que ela
tem para você.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Não desista, eu sempre estarei aqui.&lt;/p&gt;</description><dc:creator xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">Sunbro</dc:creator><pubDate>Tue, 26 Aug 2014 00:00:00 -0300</pubDate><guid>tag:solaire.ml,2014-08-26:amor.html</guid></item><item><title>Louça</title><link>http://solaire.ml/lou%C3%A7a.html</link><description>&lt;p&gt;Lavar a louça é o melhor caminho para a felicidade e paz da sua alma, nada
supera a calma que dá, ao sentir a espuma gelada sendo formada pela sua força
para remover a sujeira e notar que aquilo é tudo que você precisa fazer.
Algumas coisas da vida deveriam ser resolvidas com apenas uma lavada de louças,
vários problemas seriam solucionados apenas pelo fato de você pensar em outras
coisas enquanto suas mãos ficam cada vez mais geladas e o tempo passa sem você
notar.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;O pensamento pode chegar ao mesmo nível daquele que você tem de quando está
fazendo aquela arte barroca e a sua mente entra no estado total de equilíbrio
mental e tudo flui como se você fosse um com a natureza e todos os elementos do
seu trono, Você se torna o Rei de sua dimensão.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;O mesmo acontece enquanto você lava as louças, por isso, se estiver com um
sentimento ruim no seu coraçãozinho, vá lavar as louças, além de fazer a sua
mãe um pouco mais feliz, poderá descobrir um novo mundo de glória.&lt;/p&gt;</description><dc:creator xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">Sunbro</dc:creator><pubDate>Tue, 26 Aug 2014 00:00:00 -0300</pubDate><guid>tag:solaire.ml,2014-08-26:louça.html</guid></item></channel></rss>